怡和集團Yuu主題曲正式上線！！！

有冇yuu師一齊入去dislike佢

呢首歌真係好撚煩

推 畀更多yuu手足見到

唔好以為自己係Donki得唔得？

dislike!!!
好撚難聽

點解一日有80K view？

唔比人Comment DLLM

侮辱咗uptown girl

其實仲未聽過首歌，不過唔敢CLICK 入去聽，
驚左google 個演算方法

推 yuu不是condom
佢哋需要更多dislike

真

去惠康行一轉，包你聽到幾句就已經想走

我覺得個名改得唔好

我去開百佳，真係好耐冇去過惠康，
咁為左試聽首歌要搵日入去涼下冷氣先

超越左
子腸＞Westlife

有咩驚

y~u~u~鳩烏~~~~烏烏~~烏烏烏~~~
好~撚~煩！

恭喜巴打晉升成yuu師
個腦停唔到

Fucking u

詎嘅自家品牌嘅麵包、蛋糕，
係牛奶旗下嘅「黑心西餅」生產。

林德信係咪繼楊天經之後，第二個過30歲要家長陪同先有人識的on9

個個衝入去dislike

藍色經濟圈

煩撚死

直呈唔好㩒
評分唔會影響演算法
加上唔睇就dislike好可能會畀人當spam
一㩒就計view, 提升左clickthrough rate, 增加條片嘅出現次數

新生脆>billy Joel / westlife

仆你個臭閪街YUU
去親惠康 唔撚停咁播
我去遠啲都買伯佳呀
屌你 Y U U 個臭閪老母臭閪
諗嗰班marketor 日日咒你全家十次
屌你老母
屌。你。老。母

起碼我而家youtube既廣告仲係任天堂/JAL 既廣告，我唔想變成yuu廣告

Y

乜撚嘢開心晒呀 DLLM
開乜撚野心哂呀 DLLM

大家記得report條片

已dislike

好撚娘 唔知點解好撚襯林子祥

成日聽到林子祥唱“洗乜撚”

YUU

呢首好撚洗腦。。

成日聽到彎腰腰

洗腦

Y U U!
要成個香港仆街爽 夾 快！
有唔妥捉上大陸隨 便 揀！

咁又好聽過don don donkiiiiiiiiiiiiii嘅

開頭惠康聽到我以為又係蔣志光扮林子祥
點知真係林子祥

惠康播全日，會唔會其實loop緊youtube

隻藍好柒

無可能。
如果 loop YouTube 你會係惠康無啦啦聽到 Brian Cha.

黎智英被捕單野係一個好好嘅核彈文宣

loop真係無廣告洗腦循環播，可能播完廣告先開喇叭。
利申：公司部機冇AdBlock亦無申請Premium，有時一開YT就播廣告，多數係檢查英文文法嘅軟件。

其實真係幾洗腦

係唔係諗住抄donki

洗腦，廢老就會，
唔係果個年代嘅人感覺好悶好老餅，入到去有啲反感。

dislike一條唔夠
已經每條片都dislike左

屋企隔離間惠康係咁loop

見你咁認真答。
如果用 plugin洗腦循環播好似淨係計1個view.

認真首歌其實唔差

轉做CCP

放棄青年集團

本身好似係林子祥改編外國歌 跟住再畀yuu攞嚟改

條片關咗留言功能

Uptown girl - Billy Joel

百佳

spotify廣告都成日播

個旋律係鬼佬歌

Fuck u u

屌 以後仲點聽uptown girl

背景啲演員有冇人識？

D I U
要做愛屌屄出精爽夾快

剛去完胃抗
睇字都有聲

正， 即刻forward俾仇家

我立即屌爆惠康班柒頭個老母爛臭閪呀
好撚煩呀 !!!!!!!!!!!

藍店專用卡

百佳首美味しいsuper都唔好得幾多，煩到閪咁
係唔係見DONKI 好生意間間都搞洗腦歌，屌

點算 聽唔返首uptown girl

好撚嘈

正想講

quit youtube 囉

push, dislike到佢收皮

Uptown girl

disliked

其實使乜撚

手足每一個負皮都係對奶共怡和嘅不滿
好感動

首歌好趕客，最衰我屋企附近冇百佳

咁林德信好過楊天經嘅
至少有唱下歌拍下戲間唔中出下黎浦頭
楊天經唔知做過d咩

聽到佢唱『其實駛乜撚』

比林振強聽到實激到佢翻生都似

我都聽到， 次次去到呢句都會大聲唱出黎

入惠康聽到就覺得好煩

痴撚線，鋪天蓋地既宣傳

我一開始仲心諗點解播首洗腦歌
講真 唔播個mv都唔知原來係for 個yuu
證明首歌無用

首歌嘅精要，就係駛乜撚裝個app

真係好滋擾
最衰屋企樓下得惠康
同埋依家疫情有時啲速遞唔送貨上樓
如果唔係我係絕對唔會再去惠康買野
聽到我炆

同賺積分 勁吸引

本身怡和都已經夠閪
重要搵埋閪佬父子幫佢唱主題曲
唔dislike點得

好入腦

7-11都聽到 dllm

檢舉埋令人厭惡

循例貼下啦

push

藍到

唔係間間都有，新蒲崗兩間7－11未聽過，唔知係唔係怡和直營先有。

林子祥 - 我愛你

已關閉留言功能。

AGGR

真係不相伯仲

循例置你頂

佢見donki洗腦歌work copy 人哋idea

堅膠

之前喺惠康聽過

百佳抄先 仲要連擺設都抄埋

本身幾中意uptown girl首歌 依家一聽個腦就自動loop yuu
我屌你老母

我去左惠康買15分鐘…………返到去夜晚沖涼自己不自覺咁哼左出黎…………我屌吖

齊賺yuu分 勁興奮

我行惠康成日聽到佢唱fuck y y

抄抄抄

唔鍾意既，quit左惠康去 skip左去

1年後可能要全日播習帝講話

識聽一定係聽呢首

「去尋寶喇～」

妖

似原唱

留言功能已停用

屌你老母，cut卡

真係好撚煩
一聽到唔想買嘢

邊尻個填架 夾硬填落去

好撚煩啊屌

爽 夾 快

WHY YOU YOU

惠康係咁loop 好撚難聽

用app申請account要留身份證號碼？

聽到佢唱「駛乜撚嘢」
最慘聽到原本首YUU Uptown girls 個腦就自然彈句YUU
利申：其實只係聽過兩三次

百佳有咩歌

兩間都係咁虐待耳仔

扮日本

認住yuu 不去

pull

俾嬲呀

其實幾好 一次過列曬出黎
有yuu既地方係怡和唔會入錯

唔准諗即刻答：
YUU定係恆馳

一定係恒遲，睇新聞節節廣告都有。
而家now同開電視都唔見有恒遲廣告。

彎腰腰！

等睇足本改版

一撳即刻pause係唔會計view

唔俾人留言

仲衰過百佳首歌

阿Lam街知巷聞代表作
2013年 衝上雲霄
2020年 YUU

齊齊食Carrie Lam 放入去口碌鳩都扯爆晒
快快趣嘴爆佢就隨便嗌
最賤格緊火口爆想要就快
You gotta 搓

齊齊食Carrie Lam 放入去口碌鳩都扯爆晒
快快趣嘴爆佢再狂扑嘢
要劣爆碌鳩等你鳩叫射爆
要射更高

狂磨lin頭 勁想插 顏射真仆街
含啜奶吹 係咁嗌 然後濕鳩晒
就盡快啪啪啪 扯撚晒 High撚晒

齊齊食Carrie Lam 放入去口碌鳩都扯爆晒
快快趣嘴爆佢就隨便嗌
最賤格緊火口爆想要就快
You gotta 搓 齊齊食Carrie Lam

同uuu一樣煩

屌你

想知呢啲用人地melody洗唔洗買版權？

巴打改晒成首得唔得

呢首都好撚煩
戶~戶~送~到~尻

係咪啲藍嘅都咁bad taste

無view但有dislike, 梗係會畀system當spam喇 唔係撥你冷水，我真係喺直播期間畀人試過恥笑、唔睇、瘋狂dislike：其中一次五分鐘內被dislike 11次而無觀眾，兩個鐘後dislike數由11清剩1。

yuu 拼音又唔系 英文又唔系

香港真係無得救，呢首嘢連垃圾都形容唔到，求L其堆啲字出嚟，無音唔押韻仲要連意思都無

推

好撚煩

其實要幾on9先會改YUU呢啲產品名

播沒有共產黨就沒有新支那

Donki 已經夠煩
百佳又乜撚oishi super
仲要加個惠康yuu
去邊都俾人轟炸

一入惠康係咁播
煩撚到死
Fuck u u
洗乜撚～

爽 夾 快！

無得Pause同skip
聽到想掟爛部電話佢

吸引到你哋注意, 已經算係成功

搞撚好個apps先啦，都綁定唔到張信用卡

“已關閉留言功能”...

一入惠康就想離開

已disliked

Dislike 數得1.8K

走私軍火既怡和同人講佢譴責暴力?

賣軍火，賣鴉片，撐黨安法唔仆街都唔做

教科書就教你是中國人

連出街買嘢都唔放過洗腦嘅機會

諗起以前去日本D百貨公司
又係狂LOOP歌
到依家都仲記得
死未

yuu個FB咁多人讚隻歌，睇嚟怡和請好多PR同搵藍屍洗版。

藍到仆街。 特撚登。

本身以前阿LAM首<我愛你>都係改編呢首歌(uptown girl),所以應該係咁怡和就搵阿LAM幫佢唱

BLUE UE UE~~<

好煩呀！！！
我要無視一切咁改先得表達到：

屌你老母
屌你老母臭閪窿好撚臭
你老母臭閪真係好撚臭！
你老母個臭閪窿 好撚臭！
屌你老母！

林奠